## Pour utiliser l'api, faire un lando composer install puis un lando start

## Pour utiliser l'aplication de messagerie liée à l'api, lancer d'abord l'api puis faire un yarn install ou un npm install puis un yarn start